啲建制page好撚有心機

懶係打卡咁導啲廢中廢老去集會

冇錢收, 不了

心乜撚嘢機

想睇青年音樂會
睇下邊個青年咁ON9幫建制

大撚把,
尤其支那落嚟果班